多謝警察幫手搞起個場

本身仲擔心今晚搞唔成